食黃店, 係黃店買野已經得啦, 洗咩抗爭呀?

見到你班泛民fans就真係唔知講咩好
熱狗至少都有熱狗喎
勇武更加唔洗講
泛民支付者口講抗爭, 又好錫身
扭盡乾坤令自己好似做咗野咁

我唔介意你地繼續摺紙鶴

我諗國父如果斟酌革命應唔應該食清朝既米, 飲清朝既茶
今日都仲係清朝

你地個種再100%黃色經濟思想, 好不切實際
用對家野黎打返對面有咩問題?

你地再係咁, 就好快就會變西洋菜南街, 黃色旗下面既人咁
日日坐, 冇人理

仲有, 有巴打絲打要求勇武啲, 就話係對家, 就話係分化

真係抵比人話

how to fa check 100yellow

手足擋子彈
連登仔綠卡搭鐵抗爭

一過12點

諗深層, 係咪因為抗爭未完所以大家先繼續撐黃色經濟圈?

我覺得黃色經濟圈未必對政府造到威脅，但可以幫義士搵到保障，我係期望d 黃店會請番義士，咁已經好難得
和理勇武，都係缺一不可
當然唱歌摺紙念力救港係成效好低。都希望依d手足考慮下其他方向。。。。

食黃店
仲要餓死藍店先夠

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

啱啱見人話 唔好搞揚明燉湯
因為好多黃店都係咁走法律罅

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

係啦, 我係狗呀
捉到鬼啦
開唔開心

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名